覺唔覺係哥迪奧拿搞到德國同西班牙出局

佢帶疤拜果套影響好明顯係國家隊到見到
兩隊轉晒做鳩搓足球 圍住個禁區頂橫傳轉邊
冇晒機動性 完全唔識破密集

佢係疤拜用Henry Villa Pedro Costa Coman仲有2R呢啲打翼架喎
猜波得嚟有outlet同入攝比班中場放波
咁又關哥狗事?

一人拎左一次世界盃都叫害左佢地

又一條弱智出post證明自己智商

世盃期間個波台真係多左好多d忽然球迷開post

調轉黎講，係德國西班牙無左哥迪唔掂呀，有哥迪果時都奪冠，今年睇下英格蘭去到邊，不過英格蘭都係得4個曼城人

比樓主咁燈法
睇黎今年英撚真係冠軍

推

仲有班傻西正皮先好笑

反哥真係特別弱智

on99

即刻柯煙英撚冠軍